匯豐快d回吐 俾我40蚊入少少都好

遲下上返80蚊就叫有一倍賺下

沽咗
咪撚燈

立即回落緊

回到40蚊叫我入

我40蚊會長渣 渣到80蚊

生生性性做人 渣到80蚊

29蚊入

聽日回吐5％ ok?

回吐到40就會大把人叫春, 最後都係冇入

點解依家成42蚊

聽日跌返落$40 你咪又係唔敢入

聽日40蚊就入

聽日直落35

好 35蚊 即allin

28唔入40入?

都係想賺一倍 等上80蚊姐

典型散戶